【逃犯條例】李家超談修例：一般市民根本毋須理會 「我們鴕鳥了22年」須及早堵塞漏洞

保安局長李家超下午就《逃犯條例》修訂見記者，被問及立法會議員田北辰提議，可先刪除現行條例中的地域限制，以便先處理台灣殺人案，往後再另交草案處理相關制度漏洞的方案。李家超回應說，「我哋鴕鳥咗22年」，不想再有港人面對台灣殺人案死者家屬情况，要及早堵塞相關漏洞。

李家超回應記者提問時亦提及，「一般市民根本唔需要理會」今次修例，「如果你呢個行為喺香港唔犯法，根本就唔會移交」，包括在港曾出版一些政治書籍、曾發表過一些政治意見、傳媒訪問對政府有一些意見的人等。

他另不點名批評，若指出上述行為或有機會被引渡的人本身有法律背景，「根本係不負責任」。

屌你食屎啦，依家擺明係信唔過你個政府啦

一般市民
又妖魔化出聲反對既人

特狗政府正撚樣

其實只要個犯自己去番台灣 咪無籍口lor d富商可以諗諗

照佢道理，極端咁講，修例改成所有罪行都判死刑

「一般市民根本唔需要理會」今次修例，「如果你呢個行為喺香港唔犯法，根本就唔會死刑」

慣常技倆，但係萬試萬靈

佢同水泉澳村啲大陸閪講嘅野有咩分別

依家大陸要屈尻你，你即刻唔係一般巿民啦。
你即刻變左反中亂港恐怖分子

台灣都唔想收條墨屎仔扮聖人騙邊個

行得正企得正

但講野得罪中共或者中共想搶錢嘅商人就唔算一般市民

政府： 所有市民都係一般

因為巳找不到說服香港人理由，所以不斷找藉口……

五毛’s sayings

咁銅鑼灣書店果班人犯咗邊條香港法例?

係中國撞車

根本中國唔會用政治條例做引渡，要整莫需有罪行易過乜

唔做你果陣你係普通市民，做你果陣你變咗疑犯就唔係普通市民了。
仲有，本身都唔係想做你，係做你老細，但有時有啲嘢唔係你老細出面做，就要順手做埋你。好勒到時你同你老細上到去，你老細有錢有人脈傾掂數冇事，但單嘢發大咗要搵人食，咪你囉，於是完全唔知情嘅普通市民咪唔再普通囉。

話你響支那車死人

條撚樣越嚟越似李鵬，相由心生

係極權國家先會想人民唔理國家事務

就算唔犯法，搞撚到外資撤走，股樓仆街又關唔關一般市民事呀屌你

佢知唔知有樣嘢叫 生安白造

港英時期

咩撚政績都無、無認忍受嘅政府講呢D你自己覺得有無人信?

明明有折衷方法唔做左先死要行條搞埋唔只香港人、仲包其他國家嘅人

有人反對根本係理所當然

咩普通市民姐??之前有條加拿大人，俾人拉之前都係普通外交官咋，今日下場點???叫天不應叫地不聞